[露J][慎入] 某 Campus Hall 既同學做咩用碌鳩鞭人個頭

連我都忍唔住要公開屌鳩呢啲弱智仔

William CHENG Kai Man

（2）呀

唔緊要啦

好勇

咩料

其實係咪已經扯咗 好細條

下,好少事姐 傳統黎架喎

鏗哥果然係我地校園台大佬 HKU清泉

聽講 LEE HALL 7樓全層都咁玩

留名

想問如果報驚其實洗唔洗坐監

其他層呢？

發現hall友衝出黎
肯定係skyers

應該唔洗 要受害人報惊先有事
但hku內部處分應該

好撚gay

民事定刑事先?

見曬報 唔洗驚 勇敢D出黎收班大仙皮啦

大學生喎，比人用碌鳩打塊面都可以唔反抗，死撚左佢啦
大學生係垃圾原來係真架
利申i大

如果俾人fing條友agree俾人fing就乜都無事

屌唔到女所以轉行搞基？

Skylee入面大把女啦

唔係刑事

鏗囝

到底樓主係咪拍片個個？

鏗哥返大陸避返一頭半個月好啲

鏗哥都唔識

俾人咁樣侮辱都可以唔俾啲掙扎

有冇相？

鏗哥係邊到得到條片

玩到咁大，鏗仔應該好快比班hku仔玩返轉頭

支持

你wallpaper咪係囉

三九四零五二都唔識 出名假腸

唔會啦可以做到d咩

鳩打面都玩埋，幾時會有人玩插菊花

用碌鳩打佢碌鳩

上左報 報左驚
班mk前途濕滯
真係分分鐘玩大佢
鏗哥 保重

唔講咁多
鏗哥好波

出黎揾工點過background check阿

鏗哥會唔會因為咁而上報紙頭版

佢唔係五毛黎架咩？

應該唔係叫 William

屌你老母

唔驚啦 hku咁撚多校友
可能好多人享受hall culture呢
即請 每日ot慢慢玩

屌你老母樓主
仆街死

SKYer

屌你老母啦
我唔撚係skyer呀

成班道德撚
入得hall就要遵守人地rules
要服從senior
屌你老母

一係就quit hall
屌你老母
咪撚扮野

班冇腦嘅on9仔唔知會對鏗哥做啲咩事

一石激起千層浪啊金堅仔

屌你係咪fing 9個個？

話佢唔係skyers都無人信

人地要你做乜就做乜
hall warden同senior係最好嘅！

似係啦

好似識佢。係咪讀anf

係唔係關你撚事

牙簽仔都夠膽攞出黎

Eddy怕唔怕比人打

你收撚皮啦屌你老母

而家扮曲呀？
上一個post你唔係曲架喎

鏗哥搞大件事搞到上蘋果：

痴撚線

假膠+癲佬

講真 唔將你雞姦咪執到囉
而家攞嚟拍打下姐 咁都唔得？
咁唔玩得

祝你個女第時俾佬s fing jj

系 駁吾刀

邊個夠膽郁鏗哥

屌唔報警咪執到囉
推上報宣傳間hall 姐 咁都唔得
咁唔玩得？

我膠下啫 呢單野真係唔得

秒

岩丫

支持鏗哥

出現了

講翻先！我係用反諷手法表達件事嘅嚴重性

我係唔支持呢啲性侵犯行為

fing人個位真係…
gay唔緊要 但唔好亂咁攪人 要坦誠自己性向

收皮啦skyer

鏗哥住邊間Hall

扮撚哂曲咁

Skylee 門口聽到咩鏗哥

繼續兜

鏗哥要小心d

準備捉佢上去？

捉鏗哥上去俾人鞭

唔好推啦

玩?我地又同你玩你想玩咩都得

sry lo

繼續推

拎JJ拍人塊面條條友咁唔玩得架
比人放上網咋嘛
咁小氣陣間就仙鳩你

牙籤仔

義舉也
支持金堅哥

有冇起底整合?

支持鏗哥 起條on9仔底啦

不推不是人

鏗哥我偶像

推撚爆你

This is gay

輕輕一推

得1個william

食緊udeli聽到skylee班人話咩鏗哥
鏗哥我勸你呢幾日都係唔好番學住 擔心你安全

推

hang gor ho ball

好心上面就唔好佢嘈
Cowsep係出名假膠
Block7佢算

+1

最緊要唔好單獨行動

屌你老母啦

其實我唔明,鏗哥而D比人點哂相都敢大義滅親
應該留返比六常仔做

戇撚鳩鳩

食撚屎啦死垃圾 制度一撚定啱就唔好怨香港無民主啦 死廢鳩

我一定撚都鏈爆佢

屌打

依家班撚屌應該唔敢再做啲咩 同埋班仆街忙緊hall dance

支持鏗哥義舉

有冇人起底合集
我租個domain寫哂入佢
等大公司background check方便啲

呢招絕
不過我支持

做衰野留底仲蠢過豬

全世界都知 慘過留案底

Wtf 笑撚咗

其實都唔知係咪欺凌，可能成班frd底玩下
大把癲野聽講過，唔明點解今次搞到咁大

笑左 咁都可以宣傳

咁就一世

咁都宣傳到

洗唔洗加密, 屌佢地咪屌佢地

唔知今又係咩文化傳承呢

識做啦

Ulife

推到你班仆街含撚
幾時先無啲垃圾hall culture

香港韋拉

駁5刀

香港安歷卡

召喚更衣室潮文

Kong u 香港高等學府

仲有冇多啲料爆

柒夠未呀咁多位港大精英

鏗哥今日冇事嗎

好撚爽，大大力抽落去

頭先喺starsuck 附近聽到啲skyer 話咩鏗哥小心啲

係真唔係啊?

如果有人起到加害人資料, 可以send去
instantkarmahk@gmail.com

方便整合公佈,連絡記者

搏盡, 無悔?

惊…？

讀者陳先生是港大畢業生，他指欺凌短片在網上瘋傳。他並不認識受害人，反而認出其中一名欺凌者：「係牙醫學院Year4學生，中學來自港島區Band1名校。」

撚洗咩, hall culture無人敢管, 成班人係入面做咩都得, 法律都管唔到架

有人聽到，總之大家唔好喺campus 用連登

利申: exchange 緊

惊係驚嘅篆文 Sor Ching

驚嗨咩

William zhan

好核突，佢哋係咪gay

被同性望住自己換衫換褲都唔想啦，仲fing埋J

唔合理既rules 都要守就係縮頭烏龜唔夠擔反抗 同黑警一樣

唔通真係打柒鏗哥咩
最多咪講兩句粗口

因為佢地諗住第日可以仙人, 所以一定要守住依個所謂傳統

夠撚膽咩

屌鏗哥嗰陣：

見到鏗哥真人：

Hall膠都係欺善怕惡架喇

個hall 柒成咁都夠膽出聲我就唔撚信啦, 我係佢地直頭唔敢同人講住sky lee

牙醫四年級咪姐係鏗哥？

柒咗就扮假膠 仲要特登講出嚟

band1名校=ive

佢條丁好似無知覺咁軟成點

用辣雞補牙

除埋褲都叫玩既
只要當事人話係自願就無野囉
另類性行為情趣姐
大學生

點解條j可以咁撚細？
咁都夠膽拎出黎鞭人

3條友襟實哂郁唔到喎
自願有啲牽強

港大牙醫全球第1

就算讀HKU都可以好撚無腦
唔share就無發生過, 無問題
同中共無分別

黑色底褲個男人, 大大力好high咁啪落去, 好爽咁

有潛質拍AV

GV先啱

鏗哥你快D走我同你頂住

我都唔知有啲咁嘅事

佢好似係叫人唔好欺凌，唔係叫人唔好share喎

睇下最後一句

嘭！炒左車

似係叫佢地唔好欺凌人 整到HKU個名越黎越臭
定我理解錯

放過人地啦

你冇錯

學苑報埋Skylee樓主叫人收口
呢鑊精彩囉

奶條女 腳我都明點解玩
呢鑊有無玩過既人可以share下為咩
讀到hku 牙醫話佢地on9又無乜可能
仲應該醒過同年人多多聲
其實諗緊咩

痴撚線 會唔會成世都諗起陣鳩味

Between 如果係女大學生拎個西出黎抹人面 成件事會點

點解入到U都咁戇鳩

SKY LEE興鳩揈揈俾成層樓啲人睇？

Link ?

搏盡！ 無悔！

熱血 青春嘅野 你唔明架啦!

香港大學學生會學苑即時新聞 Undergrad, H.K.U.S.U. Instant News
1 hr ·
港大舍堂風波再起
李國賢堂傳出集體欺凌事件
【學苑專訊】繼聖約翰學院傳出有候選幹事疑遭滴蠟欺凌後，再有舍堂傳出集體欺凌風波。今日凌晨有網民在討論區張貼一段約 20 秒長的影片，片段中有人被按住頭部和壓在床上，另有一男子用下體拍打事主。有傳涉事舍堂為李國賢堂（Simon K.Y. Lee Hall），本刊曾向香港大學學生會李國賢堂學生會幹事查詢有關事宜，獲回覆指學生會現正處理事件，暫不作回應。
有李國賢堂宿生向本刊透露，在早上接獲短訊通知不要穿著舍堂衛衣出外，包括參與聯堂舞蹈表演（Joint Hall Mass Dance）和舍堂壘球比賽的同學。另外，短訊亦呼籲宿生拒絕接受訪問、接聽無來電顯示電話和不要拍攝任何集體照片。

個post嘅留言全部都係留tg招sp

惊你老母咩
字都唔撚識多個

i大 hku的驕傲鏗哥

好似係依個黎

條J嚟咩？咁撚細兜

KY lee hall

好細條

Push

點解咁耐都未有條傻仔嘅相？

一碌鳩打一船人

係人都知啦 堅哥喎

好撚嘔心 係咪無女玩 結果轉去玩d仔

鏗哥

屌，條J 唔扯抽落去都無撚力

等佢Grad果時再推推post

多謝支持

收皮啦 i大仔

gay

住得係度怕咩認呀, 衫都唔敢著, 今日hall dance 你點都要話畀人知你係skyer 架喎

有女唔玩玩仔

咩logic
女人去印度要比人強姦
因為外國人唔可能係高級種姓
你反抗就係鬼

都係果句 hall膠啲思維

好明顯係gay佬老野借權力自爽啦

Sky出名on撚9
膠都廢撚是比

各位巴打一定要爆多啲料起晒班仆街低再玩佢地一世 師兄弟姊妹都冇情講

一鑊鏟起hku 垃圾hall culture啦

聽聞比人鞭果個就係之前星星堂蜘蛛俠事件男主

原來HKU仔仔都中意玩鳩
下體滴蠟
下體鞭打

最慘個個入去心甘情願畀人玩, 仲要維護hall culture, 玩J滴蠟係hall culture? 食屎啦

留名跟進

Hi skyer

廢中廢老唔係好鐘意講乜鳩傳統乜鳩自古以來咩？
人地核心價值關你撚事啊？

btw欺凌死全家

欺凌好玩?起佢地底啦,都係玩下姐

推咗成個Post都淨係起得兩個

老夫鞭鞭有力
馬德鐘：鞭打本王
見識見識，失敬失敬

中大都有單
燒J毛
不過無上到報

我要俾錢去含撚！！！！！

堅定流?

有冇相關資料?

一次過煲起哂大學校園欺凌

咪中大應x堂
年年hall o 好似都玩燒鳩毛

gay佬樂園

名符其實既屌打

上面係咪有巴打話起個domain，放曬啲欺凌事件入去？俾HR background check，撚爆班仆街 ，應該仲正過留案底同老破

同埋露鳩條友係咪final year？係嘅就睇佢final year俾人飛出校

Eddy好波

鏗哥冇上返黎呢個post 係咪已經比人捉咗

點會留案底 港大生家庭背景良好 品學兼優 未來社會棟樑，判社會服務令就算。
ive仔先會鋤死你
大把先例

Gay都唔會想

搞咁耐有william d相流出未
照計會post個樣出黎

就算告唔入都要推到踢出校

CUHK Secrets
10 September 2016 ·
#CU5040
應林堂個班以為自己好型既mk仔
我真係好想知你地依家仲囂唔囂得起？玩班fm咁開心？如果依家我地報埋警你地真係等坐監啦柒頭皮！玩燒freshman鳩毛咁過引，我睇你收皮仲爽皮啊柒少陣啦應林堂！

鏗哥好波 呢D社會垃圾﹑人渣，淨係識欺善怕惡，上到大學仲玩欺凌，小學雞都不如

留明跟進
利申 校友

好似仲有野未爆
雖然我一爆事主就知我係邊個

其中一個電話係施虐者

益友全面進場

lm

成班Mk

欺凌者會有報應 希望大家睇下都正視下欺凌既問題
btw push

真係好細碌
睇完發現自己係超巨根

which

嘩千祈唔好打去呀

快爆

有冇人同我一樣load唔到段片

邊句叫人唔好share啊

條友叫人唔好保留不良傳統

avgle? 就係依個開唔到

咁耐都未有相

呢條友我之前同佢一齊上cc tutorial

GPS都唔洗查

[幫手][懷疑打手] 我比人老屈係港大 SKY LEE hall 果個 JJ 佬

Skylee 定 st johns 呀究竟

兩件事

真心癲

咁撚細條就咪拎出黎顯世啦

Sky lee hall 7樓班仆街唔知依家點呢

可能仲fing緊鳩
每日一fing

條友閱讀拎U

唔係姓鄭咩？

件事揚撚哂，仲唔比d大仙超仙屌面呀

上面唔係有人話有人話其中一個電話係施虐者咩(幫兇) ?
P.S. 純粹問下

報警開file啦
刑事罪行呀大學生

唔係tsz ho cheng咩？呢條友都成日露Jer,又係wtsapp share自拍jer比佢d朋友

柒撚過科大偷竹n倍 垃鳩圾

Cheng kai man呀 100%sure

St johns單野有無片

睇咗咁耐，都仲未見到william cheng kaiman個真身

無片，有既會勁過sky lee呢單

Facebook都del撚埋

自

屌

d人5好咁自c la, 5d share la

其實小弟真係唔明 做咩要拎自己條鳩拍人地個頭 玩下happy corner 重過癮啦

成層SKY Lee 7樓 柒頭既facebook都del左

Sor 但真係好細碌
又短又幼 好心就收撚番埋
On9當有趣

另轉面果條友就係第一排右2

好擔心你出唔到校門

問下啲超仙點睇

起底怎能少了我

Kaiman

呢位乜哥

kelvin 認得佢眼鏡
樓主做咩屈人係william?

師兄好波

人面獸心

Kaiman 哥

唔係william 係kelvin

路過食花生順手起下佢
Easy la😂
你地慢慢睇 bye

Ho ball

7到核爆

多圖ching

人地hall個ig都private埋

慢能到

辣殺SKY Lee

做得出怕咩人睇啫呢d 7頭真係無欖用

以為班"天之驕子"kong u仔
個個偽abc、a&f鬼仔咁款
點知淨係見到成班排骨毒撚
唔係話gay佬好睇樣架咩

真係毒撚樣先讀到band 1入到港大
好失望

佢個7樣不分年齡性別性king向都唔得啦吓哇
9見到都吠

等HR search google candidate會result出到呢件事
唔難, 冇成本

係咪應該要key返條JJ比佢

佢係邊位？
被人恰條友？

點解hku啲人咁熱衷玩賓周
玩happy corner
中小學玩閹 仲唔夠咩

化學毒男吧

jj又細又軟

港大之恥
樣衰毒拎又要扮mk social玩鳩

Facebook page認人大賽開始

上面個排骨毒撚係fing人定被fing 定幫手禁住

柒頭sky Lee hall 已刪fb page

俾人po出嚟過幾分鐘就del

Fb page都Del

SKY HALL撚MON緊post喎
一貼facebook link即del
你當我流架? backup哂啦
今晚就去報警, 聽日去sit你堂, 想見見你

幾分鐘前都仲入到 而家冇埋
skylee 班人洗唔洗mon post mon到咁

你班垃圾Skyer

原來成班柒頭SKY Lee 鳩閪mon 住連登

返去屌面啦 班大仙超仙等緊你呀

班友撚會上堂咩

驚閪咩, 我岩岩番香港未搵工
好多資源玩柒班垃圾

咁得閒mon post既 ?
今晚唔洗fing鳩 ?

就係用條鳩fing人果個kaiman 你睇下佢隻門牙同條片果個JJ佬隻牙

既然佢地mon 緊post
我正式宣布
你地班skylee柒頭潛入大西洋fing賓州啦

有冇人知道受害人聯絡方法?
想提供免費法援
Contact: instantkarmahk@gmail.com

推到你班柒頭仆街呀

Sky Lee Hall既人 抵撚你地班仆街死 咁撚鐘意鳩fing fing

咁撚樣都可以恰鳩人？

笑撚死
skylee既朋友你地好

睇撚住人仆街最開心
仲要係玩賓州千年一見

則邊成班人係到幫拖wo
Sky Lee Hall班仆街你地搖撚準備仆街啦

SKY Lee 9fingers 刪撚左個page
淆撚到 屌面又唔見你咁柒淆？

有無巴打整大字貼在........

屌你老母呀Cowsep

屌撚柒你老母呀Cowsep

唔明點解要封口，驚好似Noel Chan同綠帽Andy咁？
但冇用嫁，你班自以為是嘅濕鳩傳統hall撚，以為自己好撚型，其實外人當你哋hall動物園咁睇

鄭棨文先生
Justice is served.

垃圾都不如

pish

好驚佢餓親

成班傻仔以為刪page就得
Google 有cache嫁戇鳩

快D拉哂班仆街佢

我覺得佢似別有用心
引人覺得佢係sky lee hall撚
做得太刻意
我就唔信sky lee hall班人會做得咁出面

條友假膠嚟

真係影撚衰港大
啱啱入嚟嗰陣都去咗hall o
俾啲「大仙」鬧到狗血淋頭
又玩埋啲變態遊戲
所以完咗hall o都即quit hall

我有full backup
因為我backup完先貼link

得閒post幾張

Skyers 柒到仆街

無片

鏗哥條JJ擺明大過條牙籤仔啦 加油鏗哥

沒有最柒，只有更柒
st john班友可能偷笑緊

咁就spin 走左

快啲貼上黎 back多幾次up

唔好再Quote
你地咁樣會令全部香港人都知邊個攞J fing人

彭以理
Chairperson
黎雅穎
Internal Vice-chairperson
陳瀚
External Vicechairperson
Current Affairs Secretary
劉愷淘
General Secretary
Publications and Publicity Secretary
廖彥笙
Social Secretary
Financial Secretary
Welfare Secretary
鄭棨文
Cultural Secretary
林樂陶
Sports Secretary

係
當時啲current想留我
都講咗類似嘅說話 話hall O過後就好好多
我心諗
我捱過hall o已經好撚俾面你喇
唔通仲住落去等洗腦咩

讀緊master 比你班廢物影衰晒屌你老母

唔好推啦 你地咁衰嫁

搞到人地係hell喊緊

覺得自己玩jj就好撚型好撚巴閉？ 正一on9仔

傳統文化

你份hall regulations我都到手啦喎

H 2 Administration and Hall rules
(b)The Warden may make such rules additional to these Regulations as may appear to him to be necessary for the maintenance of good order and discipline in the Hall.

Warden, 你做野洗唔洗我教你?

咪係

咁鐘意玩jj 坐監就大把jj俾你玩

其他無出樣既人起唔起到底

Pish

hey ben~ben!!!!!!!!!!

有無人起到相關人士讀邊科？

大家唔好推 比機會隻Skyer狗

Dental, Engine both final year

邊個dental邊個engine

我真係會癲到整懶人包寄哂去所有牙科診所

由於冇可能知佢in邊間
多數HR都會無聊Google下全名
所以有效方法係relate個google result落件事度,
開webpage最實際

支持ching

William Zhan Kai Man
鄭棨文
9825 1148

Audēmus個屆Cultural Secretary

活動PIC: JJ拍面

大陸姓

Kevin Cheng Kai Man 鄭棨文
係拎JJ拍人面個個

William Zhan 詹連威
Dental year 4
係片面擰轉面個條友

果然係hku culture大使

William大陸狗？

Sorry

嘩!!!!好撚爽呀!!!

巴打同上面邊個有仇

好想條大陸仔仆街

Hall Culture = 攬炒

有李國賢堂宿生向本刊透露，在早上接獲短訊通知不要穿著舍堂衛衣出外，包括參與聯堂舞蹈表演（Joint Hall Mass Dance）和舍堂壘球比賽的同學。

有冇巴打知會唔會踢出校

今晚我報埋警開左file就可能得

股乳有暈 : 碌鳩打人牙較軟

Page 21 係咪個詹連威
上個post好似有啲讀張祝珊既話係佢師兄

12年第二屆DSE, 直入HKU今年YEAR 4
完全match
聽日打去佢校務處查詢先

唔係喎, 可能retake/asso升上hku

報紙唔係話讀chem咩

推推推

起佢底 推到佢永不翻身

校方唔夠衍扎

可唔可以告 battery
civil / criminal 都告？

civil claim 零用錢
criminal 告佢 最少都社會服務令

利申 唔識law

好多花生

推到你地班露撚狗仆街

battery一定唔得
Indecent assault有機

Kong u喎
Hall culture 喎
搏盡無悔喎
U life 喎

原來就係正確示範用碌鳩屌打hall mate
小弟今次真係有眼不識泰山
原來呢個就係香港第一學府
笑撚死朕喇

佢著住件chemistry hoodie唔代表佢係 好多人鳩著

Kong u喎
社會棟樑喎
作育英才喎
完美示範一碌鳩打一船人啦
好彩冇入kong u

無呀，不過我住過sky lee咋嘛

Quit左？

爆多d

上左英文報, 推埋上鬼佬網

‘Hall tradition’: Video of apparent sexual bullying attributed to HKU student dorm culture

A video appearing to show a student slapping another on the face with his penis has circulated among the University of Hong Kong’s students on Wednesday. Anonymous online commenters attributed the incident to “hall tradition.”

The perpetrator in the video wore a hoodie bearing the words “Chemistry HKU,” though it is unclear whether the incident took place at a university dormitory. The video showed several others holding the victim down on a bed and laughing.

The incident received a mixed reaction from students. A post on Facebook page HKU Secrets – which allows users to post anonymously – criticised the way that some students labelled it as part of hall tradition: “Halls love to brainwash people with the ideology of ‘giving it your all’ and ‘having no regrets.'”

求爆料

巴打ho ball
Btw其實佢地平時份人係點

有料send比我
instantkarmahk@gmail.com
行動組

無住啦quit左啦

如果掌握準確資料鄭某讀邊科

可以私下報料

Dental Year 4

平時份人又無乜野
但成層樓一聚埋一齊就寸寸柒柒咁
好撚on9

有無來源？

真係可以搵哂全港牙科診所貼佢

評議員方寶樂
FONG Po Lok做內鬼, 你今次仆街了

？？

ig search Simon k y lee hall
大把野睇

asso 點入dental

用條撚打人應該可以告襲擊
G持報警

係咪private左

老細，我要買左你成間花舖

Skylee 撚樣好
咁撚細條就唔好拎出黎啦
人唔笑狗都吠

老細，我要買左你成間花生舖

如果佢地大家都話自願
其實會唔會冇事

出哂街，自願都照打
只係一百大板同九十九大板分別

果班垃圾大學生 讀乜撚嘢書
認真 有無手足一齊約戰佢地？打返場 好撚想打呢班垃圾

Post上黎

搵地址

玩jer玩得你咁爽啊啦 pish到你仆街

呢班垃圾 執定嘢返屋企啦

好一個打狗棒法，想打死人咩

點讀

Fing jer 條友仲食唔食到女😪

push

佢係拎j拍面
咪叫佢鄭鳩文or鄭柒文or鄭J文or鄭丁文囉

淨鳩聞，幾fit佢ar

成條軟皮蛇咁點食女啊

其中一個欺凌者？

人地好辛苦quit u Retake入dental架 仲搞人

有內幕 ?

報驚

呢個另一層樓架，應該唔關fing jj事

唔好起錯底啦

如果報左驚 但"受害者" 話冇問題
咁仲入唔到入? 定繼續批鬥

probably 入唔到
如果咁都入到，玩過多P SM果D要比人拉晒

CapTV一巴車落HKU Hall culture

鏗哥如果感到生命受到威脅，走去領事館呀

涉事人等都要狙

定時上來報平安

今日安全

鏗哥哥

究竟有幾gay 先可以做得出鞭J呢件事

玩sm會俾人拉架當事人同意都冇用，e.g. R v Brown

以果個年紀條jer都算幾長，同埋好有彈性，外型其實算靚

條友就好啦 輕鬆上位

我都記得有個讀HKU law既巴打講過呢樣嘢, 佢同你cite既case仲要一模一樣

男宿生遭同學陽具拍頭欺凌 港大認調查：如證據夠或紀律處分

喂學生會果啲去撚咗邊 咁大件事一件事一粒字都冇提,睿嗚? 幫同學服務 ?

笠哂水啦

扯唔起緊係彈架

一推再推

喂喂咩馮敬恩孫曉嵐呢,平時係咁評論時事嫁喎 定係自己有份仙人就唔撚出聲呀
睿嗚班人又話全體做好抗爭準備 連自己間U既野都唔撚抗爭呀 仲上乜柒莊 ,都成日喇一粒聲都冇

港大學生會會長黃政鍀表示，有關短片今日凌晨已在學生之間瘋傳，但他強調學生會絕對不接受有關行為，又重申有關行為並不是宿舍傳統文化。

都叫有回應傳媒講少少嘅

真係完全諗唔明點解呢班人有資格去代表hku既學生
之前就表現到政治議題好熱心咁 有哂準備抗爭 我姑且當佢地呢方面係出自真心
但而家都同樣嚴重既hall culture問題就視而不見 你話佢地冇份仙過人冇做過加害者我打死都唔信

開緊CM2呀
應該會講下

Push :(

HALL膠流年不利

好地地入返dental 做咩要搞到咁

乜咁大粒花生啊

上埋頭條都未1001
國泰單嘢琴晚就爆咗留唔到言

lol

呢個post係(2)黎

就算確定左係唔自願嘅話應該只係夠料charge猥褻侵犯（非禮）
不過如果係自願嘅話就冇問題，最多校內紀律處分

不過無論自願定係非自願，鏗哥都可能比猶差告，罪名係發佈淫褻物品（之前有案例放link上網都入罪）

連登仔...見到人地係hku開始起鋼想佢死
見到人地仲要讀dental即刻想佢全家落地獄
如果係ive仔睇下有冇咁多人又整懶人包比hr search又剩
黃子華魚蛋論

依家係我有5粒想你1粒都冇
歐美澳留學生，hku留番比本土撚讀啦

巴打真係好撚得閒 返左香港定點

番左香港拜山
下星期番去架啦

推推

報已上

搞petition有幾多人join
唔洗用真名

交比 HKU ？

係

讀牙醫 做埋dental o camp oc 仙新仔
唔知會唔會下次擺碌鳩拍病人個頭

鏗仔今日返學有冇比人搞？

10年唔睇一次報紙 今日居然破咗戒

想認真討論你就係到鳩 up
咁鐘意扮正義快d同美國佬請願啦
小學 會幾個人揤一個
中學生會玩 happy corner
今次呢單野如果比人拍個個冇 hard feeling關我地撚事咩

我就唔識個幾條友既
純粹覺得連登仔明明係魚蛋論心理但係又係到扮哂正義好撚柒姐
不過你地鐘意咪屈我係咩skyer屈埋我係佢老母囉

billy fung唔撚係好鍾意上連登架咩
係FB話係班人自己本身問題喎
又唔上黎發表下偉論

覺得 我夠覺得你純粹上嚟唱反調又係到扮哂正義好撚柒啦
扮晒理性，點知講咁多野原來背後個理據係"覺得"

有冇實質證據例如今次件事條片咁，冇點搞呀
得人相同你打嘅文字就想叫人搞

放心啦 我識佢既 都冇咁得閒屈你
佢條女cherry唔知點諗呢

我讀HKU洗撚酸鳩佢哋咩，搞臭kongu個名

利申: 有住hall

IVP 係自己人嘛 大家都係藍hall人，SU講就天下無敵

做乜撚野

上campus tv 睇cm2 好似最後有提過呢件事?

喂冇啦？屌，連登仔

呢到法庭呀?講下意見都學人話要理據
講到明我咁覺得都唔比
再講 我講呢d野既內容有冇可能有理據呀
同班連登仔做個問卷調查先至講好冇?
有心討論既就認真回應我既諗法
如果唔係就繼續起底食花生啦

eddy 你有冇事，幾驚你比人拉

推還推唔好放過性john嗰班友

可以點唔放過丫

到時到候咪如常畢業出黎繼續玩

做得d 乜姐？

隔離思古井個希臨妹妹咪又避下風頭咩事都無

不過入面全部藍血人貴族你都吹佢唔漲

原來有提過哩件事,多謝佢果句唔會接受到哩D咁既行為
果D抗爭精神呢

上面個兩個好似拍Christmas ball片紅 youtube有

[url]【港大再爆欺凌】宿生遭人用性器官凌辱 重案接手跟進

最簡單，取消學藉。

2:02

好似之前男神post有講(?)

我了解且我要繼續

兩個都係男主角

條女睇落幾pure喎 估唔到

係咪姓吳 ?

收皮啦？

係人都見過佢碌尻啦而加
利申：見過

咁撚細你都見到既

比人用碌尻屌打
衰幾年？

全世界都用手機放大再放大先睇到